賣演唱會飛個啲人唔該攞翻個良心出黎啦

本來又話一定有飛

上星期問又話今個星期有

好啦尋日問又話今日有

今日問先話冇？

Dlgh我24號睇你依家先同我講冇？

你叫我得一日點撚樣買飛呀

仆你個街仲要講到自己冇責任咁

我真係屌爆你老母個臭西瓜呀

貼上黎又唔開名想點？

我淨係想有得睇 等左4年 換黎就係依啲咁冇良心嘅人

屌你老母遮來做咩
係咪講完粗口會打冷震

已經嬲到唔知自己做緊乜

講到唔開佢名就會有得睇咁

佢有無呃你錢先？

比咗1700 依家左推右推又話等賣飛個個比翻佢

下次唔好比定錢先
好多騙案

我已經8月尾買 佢話內部飛遲啲先有 點知到今日先同我講話冇 咁我得個一兩日邊夠時間買飛呀

Who